一人一句比理大手足睇

我地一直支持你地
時時刻刻都諗起你地 唔好放棄呀！

隔一陣就諗起你哋
唔知可以做咩嚟幫你哋
你哋要撐住

天氣轉凍，有冇搵到d 衫著下？
記住輪流做哨
多謝你地每一位

知你哋喺入面都有睇連登
呢兩日都有啲分化post
希望你哋睇完唔好覺得唔開心
大家一齊努力 明天會更好
頂住

你哋係英雄

正面post就話人呃like唔好咁啦

Sorry但希望你地唔好信警察、教職員同官